有冇人另一半對自己好冷淡

從來唔會主動錫自己 你錫佢叫你走開/冇反應
Wtsapp淨係一問一答
唔會講sweet野
兩個人一齊掛住玩手機
成日鬧/叫你做野 唔會讚

分享下

拍左好耐？

咁一齊黎做咩？
你免費雞黎咋！ 醒下啦
九成佢出面有第二條女
緊係同你sweet唔到

差唔多8個月

有 忍唔到 已經散咗

佢會主動錫我拖我
但係我地出街好少野講
我成日好努力揾話題,永遠都係幾句就完咗
佢愈黎愈少講自己啲野
同親我出去都淨係食飯
其他娛樂e.g.行山,睇戲都係同佢啲frd去多
放假又會同啲frd打機,我whatsapp佢,等左成個晏晝佢都唔覆我
今晚同佢食飯又係我問一句佢答一句,之後就自己碌電話
好灰

到底係淡咗定純粹我諗多咗
(sorry for 1999)

我就係呢種人
習慣左獨來獨往
一星期見一次就夠，平日msg幾句，夜晚講句早抖

老老豆豆，邊搵到咁多野講，
我中意打機唔通同你討論LOL隻英點用咩

番工俾個客鬧俾老闆屌又同你講咩

雖然我成日唔理佢，不過我係好鍾意佢
就黎4週年

同居中
一齊響房多數各自打機/玩電話，唔點講野幾個鐘都好閒
其實有咩問題，耐咗變感情就自然會咁，好似樓上巴打咁講，知係相愛就夠啦
邊有咁多野日講夜講
你會唔會同家人雞啄唔斷，個個禮拜講爸爸媽媽我愛你地

同佢耐咗反而覺得食飯/搭車係咁講d無內容野既男仔好低質好嘈

絲打可唔可以做我女朋友

同居左 其實生活方式都同平時差唔多
基本上你地大家都知愛對方就得
當一段情耐左 正常會小左講野同講甜野

同居左 每朝搶廁所 夜晚落樓下食個飯 返到屋企各自打機同睇片 得閒就整一整對方
咁我覺得都已經好恩愛

個ex冷淡到仆街，成日先覆你一兩句msg
永遠唔會主動鍚我

臨分手嗰幾個月我直頭連見佢都唔想，出街想快啲番屋企

散得

我諗佢鍾意你有限

係咪你對佢唔夠吸引力

正常應該 想多d身體接觸

屌 我嗰個除左whatsapp有野講下之外其他一樣
仲要都係一齊8個月左右

同埋我錫佢佢唔會拒絕囉 好啲啲